我隔日做GYM, 點飲乳清蛋白好

做gym個日先飲
我係早上一杯, 晚上臨訓一杯, 咁樣得唔得

咪撚戇鳩啦

咪話唔教精你
你隔日做gym 就要隔日飲
姐係無做果日飲 做果日唔飲
咁樣先有效吸收
如果唔係你飲3餐都冇用

係??? 咁得意...

每次做完gym後飲1-2scoops, 再食條蕉

做完飲

我想請教你

想問 今個月減左5磅
每星期運動5日 每次45mins 每次消耗230cal
我已經喪跑 之後急跑 之後急行

咁樣減每次230cal會唔會太少
我唔識計呀 但已經係我極限
每次跑完都會做多20分鐘器材或跟片減手/腹

我識游水但唔游得
因為皮膚會敏感到好嚴重
係面，手，腳同X都痕

你掉轉左黎做
先做重訓後帶氧
減肥最緊要係控制飲食,其次先係運動

我睇coffee d片都係好似你咁講
話咁會易D瘦
但我一早左重訓就冇力跑
同埋我想問 我減呢個cal係咪太少喇
我已出盡力

忍口好難 你食好少好清?

唔好訓住答埋我先啦

唔係點解啲人只食雞胸 白烚菜 戒

食精都唔食雞胸 白烚菜

理論上唔係要食得清食得少
係要食得岩
而家其實傾向流行flexible dieting / iifym
唔洗100% clean eating

我係咪每次減得好少cal我隔離條女女
半個鐘有500cal

即係要食D咩

你食開咩
平時食開幾多卡路里
男定女
自己上網計下自己maintenance calories係幾多

我乜都食

起馬唔食零食先啦

乜都食唔係問題 係份量多定少
首先你要計自己食幾多卡路里
上網好易搵 打macro calculator
例如搵到你maintenance係2000卡路里
咁你減肥就食1500卡路里為目標
再幾佢拆開蛋白質，碳水，脂肪
食d咩照計 咩都食都可以減磅

呢D好難食
企飯餸就好好味

不過我食雪糕架

咁運動要做幾多
唔做都減到?

唉屌打左D字儲存落左草槁但我點搵返出黎...

做重訓係因為要build up 肌肉量, 肌肉量提升先會提升基礎代謝率, 簡單黎講, 你基礎代謝率提升既話, 你每日就消耗更多能量, 即係坐係度都有可能減到肥 , 或者係你地所講既食極都唔肥
另外運動前你有無食野呀?
重訓前一小時你要食D 低GI既食物例如雞蛋米粉之類果D野
你唔夠能量又點做運動呢
做完重訓同帶氧後要立即補充糖份同蛋白質,例如可以飲朱奶或者食蕉,再飲杯乳清蛋白之類既野

其他時間盡量唔好食油炸野, 盡量多蛋白中碳水少脂肪(千奇唔好唔食碳水,你唔係去參加健美比賽唔駛做到咁)
根據呢個方法,即係平時食野要食少D飯食多D肉, 肉要選低脂肉類為主, 例如雞肉會比豬肉更好

另外零食唔好食,要食既話買D堅果類既食埋咬下,有助減低你食零食既慾望,堅果類食物有豐富既植物蛋白同不飽和脂肪(健康脂肪, 食適量係唔會致肥),有助合成荷爾蒙促進肌肉發展, 仲可以令大便更順, 但一樣唔好食太多, 始終都係脂肪

另外每朝一定要食早餐,要有豐富既蛋白, 例如雞胸+米線等等, 同埋唔好餓親自己,唔係身體會開始消耗肌肉減低基礎代謝率

呢個方法唔會令你體重下降,但會令你身型好睇好多,主要因為肌肉量上升脂肪減少,而同樣重量既肌肉係比脂肪細舊好多,而且呢個減肥方法好健康唔傷身,大約3個月你已經會見到少少成果,一至兩年後會有好健康既身型

如果你係絲既話,你可能會問會唔會練到變成金剛芭比之類果D野,放心,女仔因為先天問題好難練到果種,你只會變成健康運動身型